我唔係呀寶，屌你老母

推推推，推你老母
我唔係呀寶呀
我唔識推殞石架屌你老母

我投降啦得未

你班仆街比我抖下啦

認輸啦咩？我放過你又點話
但其他人推唔推我就控制唔到.
特別政事台多傻閪,你自求多福
我幅石丸含撚圖都未出